而家我地輸緊

諗返當日，一個少女俾人射爆眼
我地做左d咩
去圍堵機場
停佢飛呀
全日航班停晒
係贏左勝利一仗

而家呢，黑警殺人呀
我地今日做咩呀
繼續返工
當冇事發生過
夜晚先出黎
但效果同平時一樣

你話，警察向市民開實彈槍
d人竟然唔嬲
咩都唔做
我地唔係輸撚緊係咩

仲係停留在商場叫口號
拉人鍊
我係政府都睬q你la
拉晒d勇武
就剩返d和理非
連罷工都唔敢既和理非
政府唔係贏撚緊係咩
我而家真係好憤怒

狗癲撚左啊

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

其實而家再多核彈都冇用
市民就係得咁多
見晒底

推
推

中環今日中午有人佔路
冷到佔完都無人知
政府最賤係連譴責都唔做
各報章又無大幅報導
根本連好多自己人都唔知

標題可以開好啲 唔好成日話輸緊

拆舖都係升級一種
叫唔好拆舖個班真係等輸啦
政府要見到威脅性先會驚

唔係要即刻報先叫贏
君子報仇 十年未晚
有手足係外國遊說緊外國對付中國
呢一槍 比起爆眼少女既意義更大
但佢更令外國政府支持示威者既一邊

呢一切都唔係依家能夠展示出黎既報復
但你一定要相信手足 無人忘記受傷的兄弟

經濟戰3個月，半年先明顯
唔好灰心

林鄭條死撚,心理變態架
做戲最撚叻.對預核心問題根本佢就唔撚會理